有無VF集團 旗下品牌既sales 係到？有野想問

有無同事知年尾分紅會分到幾多